民賤聯FB : 「得咗啦！」

早幾日先投完反對票咋喎

派錢未決定點用嘅請入

整哂圖係whatsapp send
屌佢老母屋企人收到

有冇文宣可以整返張圖 講返之前民聯全部投反對票

提出又投反對票
係咪詐騙集團？

彈出彈入

仲要有得派即刻出嚟講
係呃上呃雙重呃

民建聯好識玩呢隻

邀功 但係其實佢冇資格邀